新手寫wordpress網站求助

用css設定左某個Category既文章header係唔同顏色。
係電腦上睇成功左，但係手機睇就冇顏色。點解會咁

知你會出現喇

Responsive CSS未搞好？

可能手機版網食唔正你新SET CSS 既CLASS
你開CHROME DEVELOPER 可以轉用手機SIZE睇個網 睇下個CLASS食唔食得正

詳細
唔夠膽亂搞wordpress的file
但又想執一執手機版面

"食唔正" 係咩意思

突發，發現係firefox手機brower冇事
Chrome就出事

垃圾Chrome

試左無痕開未

試左 冇色
而家發現個情況係 電腦同手機 firefox: 有色
電腦IE 手機/電腦Chrome: 冇色
browser問題

畀建議你轉頭唔啱你心水又畀你話垃圾，不了

幾時有 我話chrome垃圾

上個post我係話joomla好垃圾
咁事實係咁 難用 教學少 版面唔靚 plugin又冇update

無心冒犯

WordPress第一多人用，第二到Joomla
你要靚咪上template monster 75蚊美金買個theme囉
玩得嗰兩下憑乜嘢話人垃圾
係你垃圾，開個 index/ 移啲file落去唔知做乜，裝都唔識裝

sor

試吓 search @media screen and (min-width: ....，睇睇下面有冇啲關事嘅 tag。
WordPress 啲 template 好多時都用呢啲 tag 定唔同 browser width 嘅 style。